今天美國政府強烈回應，係香港人用血同汗換返黎

所以大家唔好講習大玩大左，